點解大陸啲試車片咁痴線

又地板油又甩尾
仲要比啲主持屌
車主話玩Need for speed 同 GT 賽車,
做開鍵盤車手
所以買來玩

PS:內含大量普通話

呢啲先係試車

係依個channel先係咁 個主持好似係香港上去既
啲車又唔係問經銷商借 點同

呢個channel有唔少廣東話片

同條女好夾 幾好睇

佢講廣東話好笑 ：改到啲避震咁撚硬個啲全部都傻閪嚟嘅

小喬都唔識
條囡好正, D動作又生鬼
做佢男友一定比佢吸乾

每次都係因為條女先禁入去睇

香港人北上搵食架
算好睇

車用一台台形容就知佢哋廣州人啦

香港人黎稼,不過已經同廣州共化左

佢仲要識法文

Child 登仔就是愛支那

小喬係潮洲妹 jacky係香港人

第一次睇係jacky試levorg
全廣東話, 笑到pk

有條片佢哋三個試civic好好笑

仲有初曉敏先正

有2條片
新屍域同舊屍域

佢地拆左出來叫極速拍擋
舊果個叫car汽車社區
有個熟女 車廠董事好正